
                      Torrente me cae fatal por ser racista, si hay algo que más odio y no soporto en el mundo es el racismo me repugna, no se como pudo Santiago Segura crear un personaje así es para darle un puntapié en los huevos, personalmente Segura vale mas como doblador que como actor, director y guionista.
        
            